甘比眼中大劉「怕醜又低調」 教10歲秀樺做生意 收入10萬甘比透露

甘比透露，女兒自去年9月「創業」至今，已累積收入10萬元，亦全數收入捐予劉鑾雄慈善基金，甘比笑言，「佢都有學到嘢，因為初初以前佢未當係一個生意嘅時候，佢係買咩就買咩，見到靚就買；咁而家佢知道係做生意，佢會去計錢囉，同埋佢會知道，買一打係平過兩支嘅，咁佢就買夠四打，自己格價。」

生意奇才

大佬生日先得十萬
仲要儲起

成本，人工，運費，設計，宣傳＝零支出

買夠四打係乜撚野事

大劉溝西女人女整左棟the one都叫低調？
車牌又叫低調呢？

大水喉back up，買夠100打都得。

成條路打橫行
周街屌人
咁叫怕醜

算啦
我有大劉咁有錢的話，
我一定寸過佢